[重覆犯錯]雖然大家心入面想，但唔好再叫香港獨立得唔得

共產黨一定不能夠香港獨立
香港大部分市民都唔想
係得大部分35歲樓下既人想

你要知道香港獨立係有幾少眾

你一叫大部分淺黃走晒

應該針對解散警隊
重組特首

你地唔聽就算
到時輸到雨革咁唔好呻
你地有份害死大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

好歡迎屈我三毛

我只係真心提年輕一袋輸既機會

你死要個頭衝去香港獨立等輸啦

一步一步黎

要獨立你必需等國父天崎出黎

Push

現階段係呃阿爺一國兩制

靠投票洗立會區會牌

反國教反普教中

5-6年時天崎出黎會做野

你而家獨立連打狗都唔夠打

美國人唔會幫你

呢個世界講利益

push

開天殺價先係談判正常手法

起底，不推文，上一頁

獨立係一條漫長既路

年輕人就係輸心急

要獨立20年算正常

快極都等天崎

呢個時候要獨立會失焦

到時候會分化然後開始輸

你之所以有200萬人唔係因為獨立

係政府做錯事

我地一定要對準黑白

我同意，有啲野心照算，依家叫嚟出即係未開始就揭自己底牌

On9
依家仲爭取班垃圾淺黃支持托咩
呢場運動從來靠的唔係200萬
係前線勇武迫到黑警出醜

屌，冇咩人想開天殺價呀嘛，連登係同溫層，多d睇下其他資訊

起我底我黃到仆街，歡迎大聽佢起我底

你以為冇200萬人國際會聽我地講？
你係連登同溫層太耐

叫"港人治港,高度自治"

200萬有用7月頭大家都收工放暑假啦
仲洗日日食蛋
國際關注係因為攬炒同市區個個星期放蛋

好，大家睇下佢6,7月嘅文

你講獨立政府大條道理拉鳩晒
然後有大部分市民話抵拉

再令運動失焦

然後死左既義士冇人追究
黑警打人冇人追究

全因你大叫獨立

冇人再撐你

如果場運動因爲咁輸，你地係有份害死香港，冇得唔認

呢句就唔錯，你打死不能提港獨，國際加本土戰都係

你試下真係打死人，300萬都會出黎
你叫港獨
30萬人都偷笑

屌你老味啦，我黃到咁你都屈3毛
我唔係俾狗打死
係俾激到噴血死

唔叫獨立，咁叫脫共得啦掛？

真雙普選，真高度自治

邊句有屈你三毛?

唔洗咁激動喎

點解要咁執著幾多人支持？
件事係正確的就要做
唔好唔記得世上有9成人係蠢同低下

屌你嗌都唔比
真普選同獨立無分別

港人治港，高度自治

有咩問題

你做咩死要痴落港獨到

我都想，但絕對唔係時候

一係獨立，一係還錢

如果偏安係主流, 咁我選擇攬炒

呢句啱聽幾多

真雙普選共狗冇咩可能會俾你

但喧淺黃受呀嘛

佢地唔接受港獨呀嘛

同你講對深藍淺藍黎講

真雙普選佢地都受

通常夫妻鬧交，率先發難嗰個就係理虧嗰個。你開過咩po，有目共睹。

理性討論緊架嘛，屈毛死去第二到屈啦

咁你都叫黃到仆街
師兄有個post過運動己完 叫人唔好玩wor
咪撚玩我啦

叫高度自治根本最屈機

起底 睇佢6-7月post 三毛撚 唔好推

爺你老母

針對5大訴求，不要帶錯風！

9成蠢同低下既你拎唔到支持
佢地足以搞死同推翻你

真正既民主係要照顧全部人
然後民選總統

唔係唔理全部人既想法

你適合做教師做正直既人
唔好去玩政治

政治係奸險既遊戲

你亂玩就好易一鋪錯晒

到時害死香港

我夠知，但好多傻閪仲信一國兩制，高度自治

你咪叫住港人治港，高度自治先囉

樓主蒼名韓國oppa
三毛引戰post
善用不推文回覆

好中
唔夠人奸 點玩

點止三毛
直頭燈過蕭生
我因為呢個POST會繼續講港獨

都係嗰句 連登先係最淺黃
見人嗌香港獨立就極速否認
明明facebook嗰度係真名真相上嘅
都成堆人讚做得好
真係要脫離同溫層 回望就會發現連登多數都係溫和派

叫真普選必定可攬炒，因為共狗唔受

你叫獨立，會變左一大班人就你少眾

光復香港，時代革命

脫共其實最中point
宜家中國都話港人治港架啦
脫共先係重點啊

唉屌你想點講就點講，民主社會由你講啦唉，我多d打有用既野幫大哥算

我波台假膠黎架仆街！
你睇埋內文啦

認同

我buy港獨嘅，因為唔想同支爆攬炒。

但如果公投係大家決定唔獨咁我都支持。

同埋我都覺現階段嗌港獨口號唔係幾好，
你要慢慢比香港人發展身份認同，
一黎就港獨真係冇咩人接受到。

如果你係真係想港獨就應該一步一步，先普選，後公投。

其實同中共赤化香港一樣，都係溫水煮蛙。
佢今次就係衰心急，結果就一子錯。

如果紅色同大隻字就代表你係真理，你真係惡撚個共產黨

agree
好多人心態上未接受到

利申 支持獨立

斬件重組最好

6-7月我見到散水軍

講得好

港獨等天崎出黎

必需針對五大訴求

你咪一樣用紅色同大字

即係你以為唔叫獨立共狗就會俾普選我地?樓主是on9?

想喊咩自己決定 會最好 每個人把尺都唔同

五大訴求 缺一不可
獨立調查委員會同雙普選先

你睇唔睇洗腦教育, 全民監控, 白色恐怖, 互相告發, 老師控制學生思想自由, 警權無限大呢d 新彊發生緊既野
已經o係香港開始緊, 香港只差一步就會變成新彊
你有咩政治訴求既, 要搞一定要今次搞,
仲諗住有下次既, 你就係好天真
中共今次俾你搞到咁頭痕, 你估佢仲會俾你有下次機會 ?

我唔係，你講有你既自由，我係幫緊大家，到時因爲打港獨名輸左，你知道自己有份累死香港就得

要拉闊政治光譜
提出更多可能性
就算未獨立到
其他要求都會易啲達成
支國人只會咁先識得妥協
魯迅係無聲的中國入面寫嘅

仲有 係開天索價 唔係開天殺價

咁都無200000個簽名？

我都支持獨立

但你明我講咩

呢年唔該針對五大訴求

獨立等天崎出黎

宜家政府拖延時間
獨立先係唯一出路
乜野港人治港高度自治好快又比又控制

香港獨立立

點解呢個post熱門熱得咁快嘅 留言都唔多

普選一定要
美國佬又逼緊中國揀還錢定唔認香港，我做乜鬼要呢個時候去唔叫獨立
就算我唔叫，但都死都唔叫乜春高度自治一國兩制
淨係叫香港民主 Free HK咪完美囉
但你都最好快啲諗清楚 你再驚咩中共再驚啲人唔夠黃都無用
因為呢場仗只有贏同慘敗。如果香港最後都係落入中共手上，佢唔會再想比我地下一次機會抗爭。

我咪講緊佢冇屈你囉
好理性喎

係你自己鬼拍後尾枕

雨革敗因咪你呢 D 契弟囉
共產黨乜都唔比你架, 唔係唔比你獨立, 係普選都唔會有
害死大家唔係獨立, 係你害死大家

你要知道香港獨立係有幾少眾
你一叫大部分淺黃走晒
你 UP 乜 ? 如果係少眾點解少眾會趕走到大部分 ?
再退一步, 如果所謂淺黃會走咁咪攬炒, 就算輸左, 個原因都係走既人 ON9

我屌你明唔明㗎，我串緊你用紅色字呀屌，你仲話我用紅色字，哎呀就俾你激死啦小朋友

我支持獨立架，不過係國外獨立

就乜春 ? 你有你做我有我做

當然唔會，你有冇睇我講咩

要一步一步

五大訴求入面，真普選必定係最後嗰個先會實現，但當實現左四樣之後，香港獨立之火已經出現，到時再慢慢黎

Exactly

只有兩國 才有兩制

認同
都係個句
首先一定一定要有雙普選
等政府係我地嘅人先

之後要點做?
你話呢?
球員, 球証, 連個龍門都係我地嘅人
洗乜急

冇人話唔搞啊，但革命係一個長期戰爭嚟㗎，獨立講緊廿年至50年既事

你想打得贏唔係靠衝

係靠個基本腳打得靚

當愈多人淺黃

獨立旨日可待

但你而家就獨立

未打先輸

( 急！)我寫咗篇英文文宣 隨便攞去用

先爭取 真 雙普選，

唔講 住

閪唔知獨立係唯一出路

但呢個時期叫就輸鳩硬

醒目,識玩!

The first rule of Fight Club is: You do not talk about Fight Club.

唔該晒巴打

真心唔好講港獨
學trump 既風格
最緊要做到野，有performance，有績效，有成果
你叫港獨我覺得反效果會大
的確唔應叫

做實事people

We all know

But we have to win

We have to be奸

抗爭係要一步一步咁黎 老共都識玩 連仔唔該唔好再令運動失敗 擺返個焦點落831果隊 同跟住要出黎遊行

其實長遠方向一定係獨立/歸英/歸美etc(總之係脫離中共管治), 真普選只係用黎過渡. 但問題咩時候先推動呢樣野, 每個人心目中把呎都唔同, 現階段社會上係完全冇共識. 我覺得可以朝住呢個方向討論多d, 等呢樣野慢慢融入香港人心中, 比佢地有足夠既心理準備. 始終以往得少數人係支持港獨, 但過左呢幾個月, 我相信已經多左好多人會接受呢樣野. 而現階段對外既訴求, 的確集中返係真普選為佳

講咁多，雙普選先啦

on9,中共屈得起我地港獨,我哋受得起

洗鬼雙普選
同美國講宜家政府不能夠代表民意失去市民信任
由我地成立臨時政府去處理

唔洗特登做出樣
香港獨立係final goal
但而家可以叫啲接近香港獨立嘅嘢先
港人治港
真雙普選
高度自治

你有冇聽我前面講咩架，真普選必定夠你攬炒㗎啦，唔使獨立架，但係真普選嗰隻攬炒，係會比所有人知道中國唔俾人民主，而你要港獨嗰隻攬炒，係會令所有人覺得港獨分子搞出黎嘅事，然後比中共打壓，所以先攬炒

開post果位係tvb做打燈

香港人打咀炮出政權
共產黨槍桿子裏面出政權

多謝你解釋更好

港人治港 香港自治

同意
如果打住獨立旗號，我覺得好大機會輸
同埋大家都未準備好

係你，並唔係地

你係啱，但你絕對會輸

點解唔可以有耐性少少

講得好！多謝認同

同泛民一樣
諗住同中共傾 on9

唔該晒你

五大訴求，缺一不可！

推

冇諗過同中共傾下，但係我而家係要令所有人支持我地呀

君子報仇 十年未晚

更正：係慢慢洗全港甚至全國甚至全球腦

心裏面想但係要實現就唔可以講住

佢屈你三毛，你更加要用理據擊破佢哋
民主嘅路係唔易行㗎

Exactly!

先針對五大訴求

巴打講得好詳盡
長遠目標一定係脫離中共

兄弟爬山呀
你咁樣講即係覺得200萬和理非係無用?
如果唔係嗰班和理非
依家班街坊追著黎屌既唔係警犬而係勇武手足

無錯
今鋪唔一野過收大陸皮就到我地收皮

五大訴求無呢樣
但心照

一入嚟就屌係咩心態
你會未學行先學跑？
想仆撚死香港人？

唔知你咩玩法 我就當你自己友 但成個post個方向就由呢下改變
樓主係講緊策略性港獨 唔係反港獨 你一下就將樓主個意思帶去反勇武 跟住就二元討論 你對就我一定錯 玩内耗
樓主有話反勇武咩? 樓主有講過勇武冇用咩? 你分咩AB姐?

> 係得大部分35歲樓下既人想
呢個都未必喎其實

哥哥, 用左22 年都唔叫 "比所有人知道中國唔俾人民主" 你仲想用幾多年去證明 你知唔知自己 UP 緊乜

追隨誠哥叫容港治己
咩人就會理解咗做咩

咁我都要講下啲啱聽嘅說話比班死要而家港獨聽架嘛
屈毛屈到我就死

我哋要洗立會洗區會牌，使藍屍腦，針對五大訴求

呢句又得姐

[重要］9月7號有大單嘢啊喂!!!!

只要爭取到普選話鳩知佢，反正佢到時都唔會做到啲咩

哥哥，班淺藍同深藍都覺得中國係俾人民主架，你要一個地方原擬革命，必須有七成人係企出黎好支持香港獨立，但係你而家連一成人企出黎我都偷笑啦

呢個時候叫獨立
港共最開心
送個好牌比人

唔好推post啦大佬 咁既垃圾post都上熱門
對付五毛最佳辦法 = block柒佢+不推文回覆

講得好！

永遠都唔好，永遠都唔係時候，一味係度拖，拖到2047
但係永遠都唔會做返d野去實現呢樣野

如果唔將呢個topic at least擺上枱面光明正大咁講
咁永遠都唔會有成功既一日
2047減2019，你自己數下仲有幾多年？

要做既唔係避，而係諗辦法將佢正常化
2016立法會選舉個陣係街收到既香港獨立單張
我到依家都仲每日放係公事包
點解一樣2016年都放得係枱面光明正大講既野
到今日會變左避忌？

咪就係囉

共狗會打殘你

全部人覺得抵打

最後輸埋咩都冇做過

想贏就收埋「香港獨立」響枱底！！！
學下共產黨
要做嘅嘢唔好講出口

如果我真係五毛，我曬多啲時間去其他地方啦
使鬼喺度教你地點樣對付共產黨咩屌

5年都唔等得？
呢場運動有五年時間俾我哋洗立會同區會牌，洗藍絲腦，然後天崎出嚟會再做嘢

周星馳都講過，你一定要比貪官緊奸！

講得好，多謝你支持

多謝，我都好開心連登係呢斷時間理性討論多左好多

得幾件屈毛黨

五大訴求，缺一不可！
勇武有理！

追究警暴
五大訴求
缺一不可

含糊都好過香港獨立 唔係全城共識

Exactly!!

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
10人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

你起碼要澄清，唔講港獨嘅原因係乜

講得好！

追究警暴！
五大訴求
缺一不可！

唔係話唔港獨 呢一刻民意係哂自己到
人數又係我地最大武器
諗唔到自己點解要咁on9 嗌港獨
去失民心 仲要呢刻淋病岩岩宣布正式撒回

同意
獨立係目標，而高度自治係一個途徑，提供一個基礎去俾社會去練習民主，同埋啟蒙一啲後來者。

事實上，2000001人唔係全部都支持獨立，佢地好大部分係因為見到政權嘅崩壞而上呢隻救生艇，希望透過民主嘅力量去糾正政權，提高市民嘅政治參與能力，因為咁樣，五大訴求入面有一項係要求真普選。呢一點係所有人基本嘅共識。

我同好多自稱中立嘅人理論，佢地最先入為主嘅理解係我地爭取港獨，係我反駁話五大訴求入面無要求過港獨，要求兌現真普選嘅承諾，佢地先肯聽我講。

手足們縱使再心急，喺未成功埋岸嘅一日都唔好急於攤曬底牌出嚟，咁樣會導致好多支持者同大家切割，削弱我地嘅力量。

各位明白be water，亦要知道水能載舟亦能覆舟，今日凝聚嘅力量係前所未有，只係好多人係俾政權迫上反抗嘅道路，要爭取係民意，唔好重蹈林鄭政府嘅覆轍。

比你解散到警隊又點？ 之後邊個執法？
再重組警隊咪又係個班人

共產黨未到最危急既時候
同時香港人未有足夠力量

一齊輸一齊贏 我地要同支共攬炒

老佛爺係擺係心入面尊重嘅

Tui

大家放在心中先

爺你老母咩
露曬底啦
天琦個名都打錯，收嗲未？

再推

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

咁就要問，點樣衡量香港人嘅「力量」？

五年前夠講過同一番說話

之後呢？

D撚Q晒呀仆你個臭街
一係選之前DQ，一係選岀之後DQ

當年既民意已經反映一切，本土派多個代表勝岀
當年想獨立既人，唔通經過呢三個月會變？

仲妄想可以係個制度入面玩，仲妄想可以洗藍絲腦

一成 ? 咁咪攬炒囉 咩 7 成, 咩藍絲

人地叫咩口號關你咩事
利申：反港獨

叫港人治港

同意，全球聲音都係 "確保香港人得到一國兩制，高度自治"
冇外力根本一早輸哂，順住走先有得玩

我地要拎大部分人現階段既支持
好多淺黃仲有政治潔癖
如果我哋目標係獨立
就必須先要得到全民（7成人最少）支持

所以而家趁香港亂就必須要進行大洗牌
洗區會洗立會
令所有人見識民主嘅可貴
然後呢五年大量洗藍絲腦

五年後天崎在會出嚟做事
到時候就可以幫佢建立一大班支持嘅人

當有七成人反共產黨嘅時候
獨立既力量自然大

到時我一定叫得最大聲

依家係要擁護一國兩制
提出港人治港高度自治
得到全港全國甚至全球人嘅票

中國佢要發展一定不能夠係一個鎖國
佢要做所個就不能發展
當佢唔係鎖國嘅時候，國內的革命分子會越來越多
五年後獨立之火開始燃起

二十/三十年後共產黨內戰倒台

講得好！多謝你

雙普選支共肯定唔比支共唔驚人權法案

你都on撚9 要贏就贏到盡 要輸就輸哂佢 但如果輸哂佢我地都會攬炒一日未獨立 一日都有機會俾佢搞
不過樓豬個豬腦都諗唔明架la

講撚咗好多次
而家要開始教育

呢單遲d再傾
起碼解散警隊唔會失票

只少而家要團結返先

唔好俾上面條友fake尻咗

佢係咪鬼我唔知

一場運動一定有最激同最保守兩端

但可以肯定既係追究警暴，五大訴求係團結最多香港人既core values

睇港大民調就知

港共放軟口氣就係要分化最極端個兩面，你叫港獨同屌人非港獨就中撚曬

哎呀你講極都要屈
你係咪屈原後代黎架你

真係好撚好笑
明明呢場運動其中一個核心目的係爭取民主，雙普選
你而家就話點解要咁執着幾多人支持
冇人支持仲叫民主咩

收皮la 風向狗

經過我哋今次嘅革命
革命之火一定會延續到11月
到時候佢夠膽亂DQ嘅話
就係佢搞攬炒

會令更多人支持我地

咁即係你係話依加唔係講港獨嘅時候，但自治仍然可以嗌？

樓豬風向狗

多謝你明白！五大訴求，缺一不可

收皮啦
勇武重要 和理非都一樣重要

你收皮啦支那 5毛

覺得200萬人遊行支共都唔理等於無用就太表面啦﹐
外媒到今日每次Recap香港事件都要提一次200萬人。

支共唔理唔係無用﹐
而係佢唔理先最有用。

勇武不能停﹐和理非不能散。
而家好需要一場大型和理非活動去表明民意唔收貨﹐
話俾國際聽和理非無散支持繼續勇武。

老美唔想你獨立，係咁

後生就係衰衝動唔夠奸
你冇錯，但你唔應該玩政治

當年你呢 D 契弟行得慢累死個運動, 講到係行得快既人錯

爭取到雙普選後任得各位叫

其實啱嘅

唔該晒絲打，但個位巴打都係太後生姐

香港自治囉

魯迅開窗大法

直情要叫得大聲啲添
港人治港！高度自治！

語言藝術呀

你仲信中共俾你既前普選會係真？
仲連中英聯合聲明都可以話過期無效，你信個普選特首會有效？

港獨派
但都認同依家要抓緊機會先取得真普選

屌！唔聽就算啦，知自己有份害死內疚一世啦你

有普選先再諗獨立 呢一刻突然將個point轉去獨立
成件事實有好多人覺大家得寸進尺(估計藍同淺黃)
雖然核爆都唔割 但希望搞掂五大訴求先

先歸英 後陸立

(真緊急)見字幫手copy廣傳

目擊者證實太子手足心跳停止 至今下落不明

星期五1930千人太子站獻花

煲大個輿論

生要見人 死要見屍

你睇下大家討論先啦屈毛黨

覺得可以慢慢嚟

我buy港獨，但未係時候

香港唔獨立
千幾位手足=condom

依家香港政府自稱高度自治既情況下出現咁多問題都唔係時候係等幾時？

當然唔會係真
當然唔俾你

但我地出師有名
贏國際贏全港票

你獨立班食屎狗藍絲會唔理
淺會同政治潔癖既人驚

一係你唔好要獨立，你要獨立就唔該拎大部份人嘅支持

依家要擁護真正一國兩制，港人治港，高度自治！

冇錯，覺得應該集中爭取返香港本身應有嘅真正自治，獨就之後再睇時機，一來唔會嚇走淺黃中立，你睇加泰公投埋最终都獨立唔到，冇軍事力量冇外國強力支持係冇可能

咁你一樓唔講？

一步一步黎
香港真自治先

香港 一定會獨立
中國 一定會亡國

同溫層，你盡力了

大X元 是甚麼口號?

屌我第一頁都講左啦
慢左姐，Sor囉

我而家打後每個回覆因爲黃巴打你加返啦

港人治港！高度自治！

不如上面話叫獨立既師兄講下

點解你地仲哎五大訴求
唔直接叫獨立？

獨立左仲使乜查黑警？直接押出境咪得
其實你地真心定假膠黎
開始分唔到

重組特首
咁變態嘅野我地唔做架喎

依家我地咁多核彈 又有千年難得既美帝岀手撐我地 除咗今次之後 你覺得重有機會？我聽你講就真係內疚一世
屌你老母

民主係用嚟傾嘅
大家傾完再一齊打過！

港人治港！高度自治！

我地在生之年一定見到！
所以更應該小心打

年輕人就係衰心急，如果你打這五大訴求，實行真普選，以共產黨都依然強烈打壓，會令更多嘅人企出嚟，美國佬一定企得更出

但你順水拎住Hong Kong independence黎傾
香港同中國輸幾多我唔計啦
你係國際乜閪都輸閪

要拎大部人支持咪就係要文宣大家係一國兩制下既腐敗，所謂港人治港，高度自治只係中共既欺騙手段。要兩國，先會有真正兩制！

港人治港！高度自治！

講得好！唔該晒

唔該晒巴打！希望更多人明白
一定要比共狗更奸
港人治港！高度自治！

未係時候，唔係唔獨立

請先針對五大訴求

香港係國際承認所以先係國際城市，

香港獨立都要有國際支持先實行到。

至少要支那影響力減少，最好馬上支爆，等美軍有條件駐港。

又或者香港出現極嚴重人道危機，超越而家程度。但係相信無人會想見到手足真係被屠殺。

如果無呢啲條件，將「高度自治」完全失效既事實昭之於世係可行之餘，可以揸到支共春袋。

希望大力打《中英聯合聲明》條線，有用過嗌港獨。

利申：見到今次00後咁上力，覺得死前真係可以見到香港建國

搞撚緊笑?香港唔獨立點解散警隊?
重組特首???咪只係搵第2個689/777出黎囉

你好難怪我，第一版冇人提你嘅話你就會一路屌港獨唔屌對家，好鬼。

大陸咁撚on9 都唔知啲人咁中意痴埋去做乜

民選嘅政府都可以畀中共操縱
一日佢騎住我哋 我哋就一日冇出路
有乜高見保障「一國兩制」下嘅「真」普選係有效
到時有乜人上去選？

十年後香港人都死曬喇

又未係時候
又繼續針對五大
你慢慢繼續乞求中共啦

係啊 要等啊 等到D勇武無哂火 全部淡哂先叫獨立la

耐不耐就有呢D軍師post：
唔好叫時代革命
唔好舉港英旗
唔好舉美國旗
唔好講港獨

大撚把依D on9仔 對唔對得住死咗既兄弟

一步一步黎？你覺得完咗依次重有下次？

高度自治咁撚空泛
佢話高度就係高度
我要
全面自治

想問下你係冷氣軍師定五毛？
舉就獨立期大部分都係大年紀喎

屌你啦
呢場抗爭最核心既概念就係主權、民權，包括咩光復香港，其實又咪係自治囉，就係要趁而家咁多人講唔割唔割先要講。
唔通又等選舉先黎講，比人分裂咩。
真係驚既咪唔講獨立，講自治講脫支脫共囉...

老實講 我覺得叫歸英歸台可能仲多人支持

agger

集中五大訴求先

一步一步來，五大訴求現在絕對不能改

岩香港獨立

我夠膽講依家大部份人係唔抗拒香港獨立但係同時唔主張
所以只要搵到個啱既時間再宣傳應該會有好好效果

就多得你地班人先唔成事
口講唔割，但行動就割撚曬蓆

由一開始我地淨係要撤回架咋，咁而家特首話撤回你係咪可以收工番屋企
咁你咪話唔係囉，因為仲有五大訴求丫嘛

係囉，咁五大訴求係點黎？
就係其他問題逐漸浮現，發現撤回已經唔可以解決問題
所以先出現五大訴求

而家經歷左咁多個月，咁多件事
我地發現五大訴求已經唔足夠，香港獨立先至係解決問題根本既方法

係啊你話好難，係好難，但唔係唔得囉
明明個個都想獨立，但個個人都話唔得，咁點會成事呢？
想獨立唔係睇人地，係睇自己點諗

如果你真係想獨立既話，就唔該唔好係到話因為人地唔支持，所以自己都唔支持
你理得人地要奶共話唔支持獨立姐，而家係你支唔支持獨立炸
痴撚線架咩？？？？

D人夠話支持送中啦
咁你係咪話D人都支持送中，要求撤回係冇可能架
何況五大訴求

而家你想獨立，但你自己都唔支持，邊個黎支持？

有冇人答到
點解仲哎五大訴求

行得快累死你 ? 咁咪攬炒囉

行得快既無怪你行得慢, 行得慢既就成日話人連累佢

行得快既無講過話你 ON9 信中共信有真普選, 行得慢既叫你講都唔好講唔好連累佢
今時今日變得更極權, 係行得快要負責, 定行得慢要負責 ?

明明依家有埋清朝債劵推主權呢張好牌
但香港人都唔識用
仲要隊友慢慢引導
遲d侵侵唔係到真係唔知仲有無機會

絶對同意

(核爆/都唔割)

如果連獨立都得 咁香港人未死晒點解唔得?
朋友你驗下個腦好喎

ON 到叫你唔好講 當人地勇武用生命用痛苦, 去反抗赤化, 有 D 契弟怕死到叫你收聲

手足心水清

從來獨立係做出來，唔係講出來

共和香港

聽落點

你up乜7 日日150個 香港人十年後重有？

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺事件、阻止民主人權法案、
模糊 臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題等
[/size=5][/red]連串核彈事件焦點

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

[center]這不單是 反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命 元年

仲未有冇答到
繼續噏d理念上既野
樓主講緊係practical, 戰略上既考慮

因為行得快既人倍你囉
你幾可見因為行得快既唔比你乜乜物物
行得慢既就成日指指點點, 乜唔得物唔得

我唔直接答你
用數學公式答你

150*365*10*(1.01)^10=604780.613663

專才計劃？ 岀世既大6人？ 大陸人有居港權再聚大陸女人？你數學白痴定點？

等天崎係天崎有軍力定點？
人地為了香港坐監已經好慘
但佢將佢嘅理念傳承咗比其他人
點解呢個時候仲要旨意人地做領袖

講多無謂 你計條數比我睇下

仲好意思提 2014 "累死人"
邊個累死邊個都未攪清楚

你就咁計都60萬 過去十年香港一定唔只多咗60萬

其實呢,香港獨立唔係一條出路而係一條死路,獨立咗中共會唔搞你?
直接走主權問題啦

條數就係 再咁落去香港人會俾大陸人清洗

無數即係你話十年後無香港人係鳩噏

你睇下岀面D乜10後 全撚部普通話 你叫我重計數？

你依類人真係好on9 10年後起碼多200萬腥港人

我係淺黃，如果有人咁嗌，我都唔會走

依個係不爭既事實

你個 200 萬點出黎架 隨口噏架?

個班話唔理民意班人 就算俾你港獨到你都唔會管得好

其實個d一意孤行要嗌港獨既人出過社會返工未？

我都同意港獨但一定唔係而家

唔根治問題, 你有本事咪年年都百萬大遊行

咁多年, 支持港獨既從來無叫過你做咩, 偏安撚就成日想做大台咁

不如你試下計數去推翻我個二百萬 每日150團聚150專才 雙非岀生率 假結婚 你計到我俾個叻你

推 心照就算

同意
所以每次叫「落實雙普選」
我都會即刻收聲

屌
我唔撚要普選
我要香港獨立呀

成日用D假數去包裝 去修飾自己就黎俾人種族清洗個結局 你依D人重垃圾過警狗 民賤聯

講左係practical既野
你香港而家建制掌握晒大部份資源
軍備、財政
你面對一個實實在在既問題
點打？人地真係可以一槍一個

要所謂獨立一定要外力介入
美國連人權法案都未立點會表態支持
所謂慢唔係等幾耐
係睇住個時勢去調整戰略
你想一開波就起義就咪坐係度啦⋯⋯
去買軍備啦⋯⋯

話人假數但係又拎唔到真數出黎

咁你推翻我200萬未？

獨唔獨立中共都係會攪你, 靠緊你都可以視市民如無物
主權我都唔 CARE, 有公義既跟英跟美都得

用你所謂既真數去推

有人叫你支持咩 ? 你睇下 TOPIC 邊個叫邊個收聲 ?

唔係咁易 不過我可以今晚計比你睇

獨立淺黃唔buy係事實，
但係應對唔應該係刻意避談，
係要加強文宣解釋香港under中共嘅問題係乜，同埋擺脫佢地成日以為中國已經十分強大嘅錯誤觀念

屌你美國巴打咁用心整咗呢首歌幫香港人宣傳
點解好似冇人聽過咁
聽完好快手 SHARE去你FB IG TWITTER

等你

死會係肉體嗰種死咩
語言、文化、價值觀
邊樣冇咗都唔係香港人
BTW 如果我哋要打壓港獨聲音
咁乜嘢係不割蓆不分化？
點解我哋一直要提不割蓆不分化？
因為我哋一直都喺度割緊蓆分緊化
好

經過接近三個月嘅運動，大家心入面都好明白要喺香港安居樂業就只有完全擺脫中共嘅魔掌至有機會實現，只要可以達到呢個目標，任何方法任何形式都唔會有人介意。明唔明呀？

幾多點俾個時間種

簡單講就係多做教育，到五大訴求爭取到
d人自然會諗下一步

陸頌雄之前咪post過路線圖

個難處係 data 難搵
唔似你得個鳩噏

戇撚鳩
連登倒退去到自我審查既階段
從來民主都唔係多數人叫少數人收聲
而係少數人同多數人互相了解同經過深入討論 然後最終大家尊重大多數人既最終決定

你可以唔支持港獨 但你唔可以奪走我講港獨既權利

要左雙普選
再一步步來

同感

你因為港獨唔係大多數人意願就唔俾我講？
咁樣既民智仲想追求所謂既民主？

邊撚個一意孤行呀 ? 有人叫你支持咩 ? 無呀
相反, 邊撚個叫人講都唔講 ?
有無返工 ? 知唔知自己 UP 乜

行得快既人無講過咩, 行得慢既連人地講都唔應該講
行得慢既仲屈埋人 2014 係行得快既人先輸

所以搞落去主權問題連獨都唔使,當初獨嘅原因咪又係因為中共

無錯架, 所以 D 人咪移民

真普選同獨立好大分別架喎師兄

撚有人奪走你講港獨既權利?

大大個標題寫撚住咪再叫港獨

係咪盲撚左 ?

支持
現階段爭取咗五大訴求先

The first rule of 港獨 is: you do not talk about 港獨

唔諗住騎劫，各有各嗌唔得？
經過好多次話失民意嘅行動818都係有›170萬人出嚟
證明民意基礎唔係因為一部分人口號而割蓆唔出，就算有人嗌香港獨立嗰個唔係行動主題
想港獨嘅唔會話想一國兩制騎劫佢地，反之亦然
我唔會話你三毛，只係認為冇需要因為一部分人嘅口號覺得會令形勢逆轉
希望樓主尊重香港係有言論自由嘅地方

利申，我就會嗌港人治港 高度自治

叫獨立有咩問題
你最多話step by step
唔比人叫就真係over左

如果唔打算在活係中共框子下
獨立呢個係必然之路
呢個已經係不爭事實嚟

民意亦已歸邊 所以叫先叫後有咩關係?

呢場運動不嬲都各有人叫唔同口號
例如舉美國旗咁 當時好多人反對 屌哂老母咁
結果最後trump發聲大家咪做咗勝利球迷
如果依刻有人舉港獨旗 外媒都心中有數 知道只係一小部分人既主要目標係港獨 但就令到國際知道香港有人開始憂慮往後既主權問題

風火山林#30791 話10年後香港既大陸人唔會過二百萬

- 分享自 LIHKG 討論區等你啊

你尼個時候仲講一國兩制？高度自治？見到你尼個po 一開始覺得死喇 香港注定無希望 睇真d原來係三毛

所以我唔認同部分人太驚流失民意或者失去國際支持而對一句口號畏首畏尾
民意經過818已經好清楚唔係咁易流失
同時國際支持從來係利益問題，唔係一兩句口號問題
有同路人想表達呢個訴求唔認為要抹殺佢地自由
另外唔好覺得喺連登講冇人知，根本大把人mon住紀錄哂
以為出去嗌先等如表咗態太天真

老納主人鳩 up 當秘笈話香港大陸人2029 年一定過 200 萬

戇撚柒鳩

香港一開始引到國際關注係因為前所未有嘅200萬人上街先拎到光環，仲要係絕對嘅和平遊行。運動演變嘅成個過程一定係由和平開始到後面嘅衝擊

我認為其實大家爭取緊嘢，都必需係喺獨立/再被美英殖民嘅情況下先可能實現到。但要時間去真香港人明白，特別係中年嗰班心入邊有包袱，唔係咁易衝破到。

所以我覺得國際戰線同本土戰線下齊做，去證明有支共一日，都無可能實現民主。等如一開始我哋用血用生命去證明等靠和理非係無用一樣，最後愈嚟愈多人接受到勇武手段

同意，人地話我地要港獨係一種污衊，我地自己講港獨係親手送子彈比人不旦止仲令到一大部分支持嘅人退場

留咗班移唔到嘅,屌你張學良邊個叫你搞西安事變㗎

港人治港, 高度自治

等你計啊 今晚幾點啊

逐步黎

先普選

對於中共黎講

你要普選佢仲驚
因為佢應承左

on9

9月8 美領要有共識，全部人一齊和理非，好唔好？

同意，連登部份人已經黃到失晒理智，真普選有美國支持，有理有據，最有機會成功，如果咁都唔成功，港獨都一定唔得啦，叫黎又做唔到，根本係純粹洩憤，就算中共會比個假普選你，都要過到美國嗰關先得架

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

agree
如果要爭取一啲擺明爭取唔到嘅嘢,咁就應該要打仗,搵啲武器先講
如果你都唔係諗住打仗,就現實啲啦

而家擺明準備支爆

貿易戰
經濟放緩 產能過盛 內需唔夠
工業搬走
再加埋香港令到chinazi上國際舞台
亦令到大陸冇被洗腦既人見到一絲希望

而家中共就係諗住拖時間喘息

五六年後 十年後
中共成功轉型高科技大國
一帶一路戰略完成
大陸完成舖設20億個天眼
香港裝好晒智慧燈柱
到時既中共只會比而家更强大

仲要經2019一役
五年後十年後再黎一轉既話
外國人點睇？屌又係香港 係咁架啦！

而家唔連結世界反共
更待何時？

即係六四唔好叫平反六四

香港自治

真普選理論上係全部人都接受既

只不過比人抹黑話會令對抗中央既人做特首搞亂香港

但港獨就真係好多人唔接受，無謂令呢啲人割蓆

SO ?

叫黎又做唔到，根本係純粹洩憤
又去返 TOPIC 做大台

5 大訴求點解你覺得全數過到 點解唔袋住先 現實啲啦

想返去20世紀打爆條友打到佢唔夠搞西安事變,大佬嗰時共產黨都就快死啦合作又唔會多舊肉,唔係自己友隨時仲會畀共產黨捅一刀

我從來都唔覺得五大訴求會過到， 如果要釋放嘅義士話即係要break the rule,咁唔會清算到警隊( as there is no rule)
if兩樣嘢如果要同時發生,即係要成個system改曬,咁即係要打仗. 係真係打仗嗰種唔係文宣鍵盤戰士

今次中共跪低又點？
2047到一樣明正言順收返香港
今次咁大籌碼唔搞獨立
派個白手曾俊華type做特首
年年派錢幫後生上車
有幾多人仲會反共？

咁你 agree 完 topic 有咩想想同樓主講

冇嘢想同佢講，純粹喺表示我同意佢

講獨立令人割 ?
林奠尋日講完, 今朝 NOW 時事全方位有人話收貨架
如果林奠開價加個獨立調查, 我諗你都唔使再叫啦, 你都變小眾
完全唔知你老屈人做乜春

一 聽到有人叫獨立就割都割唔切, 一世獨立唔到咪因為有樓主呢種人囉!
"共狗一定唔會比香港獨立" 鬼唔知亞媽係女人咩
前兩日大陸先話完一定唔會掉咗831框架
一定唔會比香港真普選, 咁係咪就唔爭取
林鄭之前夠話一定唔會撤回啦, 而家呢

幫你囉
TO : 樓主
我從來都唔覺得五大訴求會過到， 如果要釋放嘅義士話即係要break the rule,咁唔會清算到警隊( as there is no rule)
if兩樣嘢如果要同時發生,即係要成個system改曬,咁即係要打仗. 係真係打仗嗰種唔係文宣鍵盤戰士

多謝
但我嗰五大訴求係同你講的，人哋講緊港獨係你講緊五大訴求咋嘛

香港一定要獨立

佢無講要五大訴求 ?

無睇曬咁多個post呀嘛，我淨係支持唔講港獨

唔係想撥冷水，但呢加講獨立既人真係小眾

唔使謙虛啦, 大大巴打落樓主

無所謂啦, 林奠開個 3/5, 4/5 睇下邊個變小眾
講既人小眾 ? 你應該慶幸林奠無懷柔
609 如果切左, 你仲叫唔叫到真普選 ?

今次搞得掂黑警，之後成功送到更多連登戰線入議會，先係討論呢件事的時候，只要民主派，自由派的人夠多，足以壓倒建制，到時就真係可以有空間搞，文宣都會易d有空間（唔會一文宣就又拉又鎖），先有機會搞到公投，有公投先會有國際的承認。相信香港人唔會忘記今年2019年的下半年發生的所有事。

千祈唔好分化！

邏輯有誤
佢哋唔支持你係應該爭取佢哋支持，而唔係因為佢哋唔支持、會嚇跑佢哋而唔講

巴打可以copy我段說話
見到人放棄就鞭佢一下

當然你打返自己心聲都得

真係唔想大家放棄
一個講唔夠力，十個講唔夠力
咁一萬、十萬、一百萬、五百萬呢

爭取未必有
唔爭取就一定冇

港獨，係689,大陸講之嘛
無人講喎

認同
現階段用自治做口號好過港獨
時機唔啱提咗只會累事 一鋪清袋就玩完 點解唔等多陣先行動？
但可以有思想上嘅準備
利申:支持脫共（包括但不限於港獨）

得幾千勇武連黑警都唔夠打, 你加油

200萬係其他地方推翻左成個政府啦
溶埋習仔都仲得
係香港咁驚死架姐
仲諗住靠呢200萬數字

啱 而家口講自治先
但同時文宣要潛而默化咁引導下
幾個月前既和理非同今日既都唔同啦 香港人思想係可以進步得好快

獨立最終係要做

但同意暫時口號上唔叫「香港獨立」免失焦

利申：獨派

我覺得好多人想法係我尊重一國 但對家唔尊重兩制

認同
唔急得
依家講獨立你叫美國佬點撐你？

除晒裝除晒buff打final boss

應集中主題, 獨立調查委員會，真雙普選.

而家某 d 撚人講都唔比講
你講都唔講得，美國會知你有人其實想獨立？

而家唔係叫你支持，係有人奴隸心態講都唔比講，唔好累撚到佢